
Salt au Elsass JUG le 29 juillet 2015
#####################################


:slug: salt-au-elsass-jug-le-29-juillet-2015
:date: 2015/07/27 15:51:54
:tags: BlogEntry
:category: Évènements

Arthur Lutz fera une présentation de son utilisation combinée de `Salt <://saltstack.org/>`_, `Mercurial <://mercurial.selenic.com/>`_, `Docker <://docker.io>`_ et `Python <://python.org>`_ pour gérer des infrastructures de systèmes informatiques à l'occasion de la prochaine réunion du Elsass JUG qui aura lieu `mercredi 29 juillet 2015 à Strasbourg <://www.meetup.com/ElsassJUG/events/224144952/>`_.

